[桌球] Dafabet Masters 2018

2018 Dafabet Masters
地點： Alexandra Palace, London
日期： 14-21 January

獎金：
Winner: £200,000
Runner-up: £90,000
Semi-finals: £50,000
Quarter-finals: £25,000
Last 16: £12,500
Highest break: £10,000
Total: £600,000
The "rolling 147 prize" for a maximum break stands at £5,000

賽程：(GMT, 8 hours behind Hong Kong, 自己加8個鐘)
Sunday 14 January
1.00 pm
8. Mark Selby v Mark Williams
7.00 pm
2. Mark Allen v Luca Brecel

Monday 15 January
1.00 pm
4. Ding Junhui v Ryan Day
7.00 pm
5. Judd Trump v Liang Wenbo

Tuesday 16 January
1.00 pm
1. Ronnie O’Sullivan v Marco Fu
7.00 pm
7. Barry Hawkins v Kyren Wilson

Wednesday 17 January
1.00 pm
6. Shaun Murphy v Ali Carter
7.00 pm
3. John Higgins v Anthony McGill

有用Link：

留名睇marco fu

lm

打11局6勝?

係

Come on slwby

G持williams!

為大家身體著想 等各位唔洗捱夜

Mark Williams

開波了
今晚直落slowby利曼allen
唔洗瞓了

開波開波

Marco 聽日打？

後日

HENDRY 老咗好多咁

Taylor

有冇JV講波

Dennis Taylor
btw Rob Walker呢

score bar不變

有冇人睇到BBC?

Wonder爸大師賽硬撼火箭 惜敗無緣晉身八強

即刻退役

Century!!!!!

睇到了

老馬有火

各位記者 標題都幫你諗好埋

有睇波唔差在約埋腳打波啦

啲break幾重下喎

1:2

Come on Mark

Slowby快左好多

睇嚟沙比追番一局，2:2

15年後轉咗打法啦, attack咗好多
之後大大小小injury, 關肩同背事
懷疑係咁,佢都唔想磨咁耐

開波

沙比呢Q靚

3:2

沙比 好勁
Good Game plan and plot chiice

好高質 依場好好睇

留名

4-3
come on mark

兩個Mark

散曬 有掛搞

makr will 收埋個白波

飛埋出枱

ref nightmare

笑到我gap gap 聲

頭先個裁判好似擺到發脾氣

Williams

5:3

中kick

星期4 qf第一場
訂左邊4 個人未
係咪重要抽籤？

decider

5:5

邊條仆街咳呀

好緊張 selby

睇親波都一定有人肺癆

跟返個draw

-6不如慳返機票錢好過啦

新post留名
點解直覺上個袋好似大左啲咁

沙皮狗

Selby唔入隨時輸埋

沙皮

第一場就咁好睇

熱烈地彈琴

唉 selby

打薄左滴唔入
之前佢有球rest打厚好多都滴得入
之後賽事可以留意下

沙皮出局
奧蘇易打好多

75三傑打到今年43歲仲係最top果班，點解當年可以同佢地周旋ge Stevens打咁多年都仲係浮浮沉沉，成就連Fu都不如

沙皮都有今日 la

退役好過輸 60 la

Brecel做咩帶兩枝cue

是咪想睇下邊支手感好

沙比咁快玩完

下個到你

nice trick shot

開pack開到

大力派膠

係咪姐係oso or marco果組
其中一個入qf1

利申想買飛

QF 冇得抽籤
邊個贏就邊個入
不過-6 好大機會........

BTW 想買飛就盡快買
Masters 啲飛而家應該冇晒
尤其係oso 嘅場一早買晒

First round最易

之前中國賽唔見咗
叫咗JP整枝新
跟住可能搵返??

留名-6對oso

唔好燈 -6 la

mark williams 好fit

DING首進場歌係廣東話歌

Ding飄忽

肥丁搞咩

3:3

打丁

連贏4局

球証好型

5 TIM

不過後先丁FOUL 咩
唔覺掂到波

同埋其實有冇人試過同球証嘈??

睇返replay 係郁咗
Btw oso 試過同ref 嘈 touch 唔 touch 到隻red 嘅問題

bye ding

See you in 2019 Ding

Ding

又一圈遊

Ding 好多mistake（掂波 有球撻死 )
但有幾球係睇到哇哇聲既

質個出場音樂萬年不變

Wenbo個音樂

兩個握手無表情既
係咪因為曹宇鵬單野嘈左交

咁佢真係中國人

因咩事嘈交？

質侵件衫做乜勁

你有冇用hola 去bcc 到睇? 唔知點解又突然勁lag

阿侵輸比曹個次屌佢打波好慢 屌埋其他中國人
我都係FF 見佢兩個fd底今次好似無咩交流

用Hola 上BBC 經常lag同斷

d link全部睇唔到

侵呢局波勁到痴線

頭髮越黎越少了

有啲難147

kick

可惜

仲有無人睇緊？

好想文博追埋距

今晚-6早場定晏場

早場 大家準備百屌 -6 成才未

今晚香港時間21:00火箭vs-6，大家點睇

留名先

必睇啦

6比0波旦

燈下先，我想你贏到嫁負6

以-6最近嘅表現
我估同oso 打應該6-3 收場
都係個句，支持返本地選手
但作為oso 死忠，心情矛盾

yes
左手又係肉 手背又係肉

矛盾對決

有無咩網有得睇D球手出場用咩音樂

Rocket在此留名

緊係支持個有機拎冠嫁啦

Google search ‘snooker walk in music’

marco準備比火箭6:0

真心好大可能

oso已經冇用男兒當自強

希望唔好輸得咁難睇

-6大炒1倍1？

現場 jj 報到

你今天贏的機會是零.jpg

今晚邊個台播？

食完飯跑返去睇-6被炒

求link

bbc有無

BBC two

大叫傅家俊加油

叫Marco加油

叫go marco

法國通常丁輸-6都會一齊輸

講粗口

-6跌到第9

準備屌-6

來了來了

the pride of hong kong

superheroes

好撚緊張

Come On Ronnie !!!

而家oso咁fit邊個贏到

我頂真係聽到傳家俊加油

come on -6

即漏袋口

有無link

之前個D入唔到

退休啦

-6已經可以收皮

一黎就派膠

第一Q就派膠

白波連開波線都過唔到係乜撚野防守

-6

好正

一黎就畀oso 機會瘋狂進攻

睇嚟已經可以超分

第一Q就送一局 on99

睇嚟呢q可以超分

負碌俊買左機票番香港未

有無 link

放break即刻訂，早買有得平

望marco 對oso打得近操返起d態,好似上年咁

好似2017已經買定左

-6就好 可以近距離睇oso打波

分已超

Mola mola

11點可以睇完

一Q一局

可以熄電視

-6輕鬆一q送oso century

oso一黎就century

第一q就派膠好撚癲

Oso fit 撚到

10點半都ok啦

-6其實係入場睇波

一局快撚到

秒

唔洗買飛

佢就瞓著

叫左

-6飛過去做乜？

全場觀眾最近係佢

-6負責表演搞笑？

6-0

Oso d short game真係

希望-6 比d 掙扎

遲左陣就miss 左一局

睇下會唔會快得過walden嗰場

巴打要快啲燈下-6

2-0

好快又一局.....

又一局

又一局lu

笑死

冇睇一陣-6又有得笑下

147

又show條bar

又收皮

點解賭波公司仲會開盤？

-6落場同我落場其實有乜分別?

啱啱有聽到

BBC一直show住條bar

講個笑話

-6過完聖誕又番去搞笑養家

係咪無分上下兩節打？

痴線fit到

表演賽

11點應該完到

oso

火力全開 Marco 買定機票

16分鐘輸兩局

Cls

屌你10分鐘一局

觀眾好唔抵睇 依一節

back to back century

922 !!!!!!!!!!!!

Back to back x5

癲到

連續6 Q century應該ok 直接6:0

marco有5分

抵晒啦隨時直落6q century

好耐未見過佢打exhibition shot
Marco Fu

投降輸一半算啦

執到寶

又一Q過百 fit撚到

趕番屋企睇-6搞笑

6-0未

唔洗6局都0分

成場波應該得呢五分

機票錢都蝕埋

打粒pink靚到癲

Marco fu張vip飛貴撚到

Marco第2局已經開左齋有5分，我信佢好快會追到上黎

佢真係癲㗎喎

Pot success: 0%

浪費左我張飛

show 個 pot success 想點

岩岩趕到返屋企睇，點知已經第３局

0%

pot success 0%

97% vs 0%

-6又扮諗

頂住呀 我十點先返到屋企

屌下佢啦

唔係以為會入呀？

叫多次傅加俊加油

屌你又黎料

3-0

Marco有vip位睇波仲有皮半袋

入到一球當你贏

又送一局

又輸一局

3:0

-6打失就屌兩聲啦等佢知道香港人睇住佢出醜

會唔會唔只whitewash,仲要一分都拎唔到

又黎

大嗌屌你老母啦

為咗大家一晚夜都唔洗捱

陣間休息去比連登個post佢睇啦

3 consecutive centuries

Oso送返局比-6啦

有無咁fit

屌你-6已經諗緊皮半去邊一山

Oso 唔好恰人喇

斷WOR似

屌-6夠啦
伯母見到佢打到咁都好傷心

練波咁
少少壓力都無

桌球會唔會好似乒乓波咁送番局俾對手？

送左-6接唔接得實先？

Oso whitewash 人唔會畀面

學人扁嘴懶Q

-6：終於到我打

已經俾晒面俾你出嚟打2q

陰功

特登斷break比你埋枱

好safety但照入

其實marco 打d safety都ok
不過oso fit得滯

打多q都冇

屌on99唔好撚篤波啦轉行做凍篤笑啦

等睇taco 破紀錄
破最快6蛋紀錄

返去唱歌啦 樂壇需要佢

Marco幫對手起機

3局一球不入

marco*

320：5

但係有5分

3連century

拍約咗-6俊2

唔係掛，頭兩局都係防手做得差俾oso 1cue收工

Marco 都set得好 但oso on fire

Balls Potted 0

100 vs 0

Ball polt 100:0

再係咁包包都唔認你做老豆

而家我信譚詠麟點解贏到佢 開頭我都仲以為讓賽

剩兩球黎比人射下啦

oso當練波

原來-6今局有埋過枱

歌名

98%:0%

唔通真係俾你哋講中6:0

條撚樣已經諗緊搭陣間班機番香港睇個女啦

夠鐘買機票啦

傅家俊自動棄權

自動棄權啦屌

符碌：我想打波呀

1分都冇先慘

你有找幸福的自由

OSO 太HOT... CRAZY

無雙mode Oso

屌你寫首歌黎笑柒自己

連登好睇過距打波

🤦🏻‍♂️
Steve Davis: “and he hasn’t potted a ball! “

諗住-6入隻紅波呀？？

現場睇波嗰位巴打
請問點買飛？幾錢？

唔靠-6入唔通射得入咩

Ronnie scored 5 marks for marco

放break落去讚佢好波啦

廿幾鎊 上網買

仲係到望 唔撚入呀-6

BBC 唔好再show 數據出黎喇

原來-6 safety success有7成

200蚊有得笑下幾抵丫

當-6狗

-6飲多幾啖水啦

200蚊睇小丑

巴打買完睇oso 架

Sbt

Marco Fu yet to pot a ball

哦...送小丑

仲未死得

哩局已經守得好好, 頂住啊

項住呀

marco都算好態過uk championship同scottish open既時候

散到咁
入到就得喇-6

Ok! 4-0

啲紅波好似我地落波樓打咁

再見了 -6

咁都搏

冇了

4-0

無計....無咩錯鬥set 都贏你

6-0 意料之內 ， 但第4局都未入過波

咁散都可以全部safety好勁

無咩錯

-6 可以開始mid session

打到呢個地步都無心情屌-6啦

一個鐘都未入到個波 是咪紀錄？

再打safety都好蝕，開波線得兩隻紅波，佢打走一隻，oso又打走一隻冇晒，又處於劣勢。

呢板頭幾cue-6都打得冇錯 但oso迫佢入絕路

-6諗下搭機睇咩戲啦

手風唔順應該守住先...

搭13粒鐘去搞笑1粒鐘

睇書好過啦
From zero to one

頭寒啦 唔打啦

有冇試過球手一球不入？

啲red 咁散其實好難守
你對手仲要咁好狀態

有冇試過一球唔入但係有分？

咁落去會唔會6-0都入唔到波

bet365 賽前開oso 1.25真係派錢

嗰球safety好難做 白波貼cushion 落唔到西 所以焗cut紅波

睇左成粒鐘一個波都冇入過 好野

我明，但我始終唔覺佢岩岩呢球係值搏，超薄波中袋+白波貼邊，尤其手風唔順

-6應該係心諗safety打失同pot唔入果隻冇分別，不如搏pot得入

唉 聽日quiz 我書都唔溫睇-6打波 點知得oso一個打曬咁濟

-6壓左皮半磅落去

我諗應該冇球迷睇波睇到咁

右上方個紅波打走應該都仲可以？

又輕鬆century

century

-6 算好架啦 有得全最好嘅觀眾位

Key 到靚撚到

99% vs 0%

好飲多兩啖啦

1個鐘就mid session

藍較pink想用cushion邊較

正常係打個隻 打完OSO就會打走近黃波個隻
-6諗過到時可能連呢個機會都無埋/仲難既防守

4場5分都叫1局多過1分既

之前都試過

睇-6咁耐都預左，但睇左1個鐘都未入過波會唔會鳩左D?

嗰5分仲要係人地送

頭先個情況 防守同搏既話都一樣會輸chance 其實無得唔搏

訓左無睇， 頭先Marco 拍緊 約左-6進？ 每局要讓一百分？

Highest break: 0

-6 ：唉都係諗下約邊個名星讓下度飲下藍妹仲搵錢多

屌 好撚好笑

print出嚟釘喺屋企警戒自己

正解，再加上oso打黃波果隻隨時set埋黃波後面

同oso玩左個mini game，佢決定讓100分

係決定唔係one cue game當oso輸

2017 wsc vs selby 3:13
2018 Masters vs oso ....

我諗麟伯都炒贏-6

明白哂
但我都係覺得等多q睇情況都仲可以

廢撚到
佢今日場波就真係自動棄權啦

其實-6都打得好啦啲safety 奈何oso咁fit

其實我覺得唔關-6廢事 只係oso太撚磅
-6 d safety 痴哂cushion oso都可以pot得入

-6 啲safety好好架喇
係oso 進攻癲到喊

講真完全唔知有咩好笑同廢
根本今日既oso完全unplayable

拿oso每次我都會同嘉賓玩個遊戲決定我讓幾多度既

拿我讓100度啦

巴打正解

第3第4局真係冇得講，oso上哂身
但頭兩句-6真係送餐士

第四局防手我覺得ok，係俾oso逼死咗啫，哩d錯係冇乜問題。但第一，二局真係防手問題。

6:0 由 10倍得返1.25

有冇人會買-6？ -6都買左oso1.25wor

咩話？ 137比0？

係街冇睇到
發生咩事

等6:0完咗先慢慢print啦

Wow屌你老母洗唔洗咁盡

oso fit到-6連波都無得pot

痴線一開波就嚟料

-6又袋4分

又爭取到歷史性4分

守住

We did it -6

終於有分

-6 首度領先

入到波啦終於

Omg!!!!

機會黎喇

心都跳出嚟

btw -6 條tie jm9

-6入左波呀！！-6入左波呀

yeah

好波

0的突破

-6贏了

任務完成

first pot

終於pot入

終於入波

又有4分

拎番小小手感繼續

-6頂住

有隻野係個額頭到

-6扮集中扮得幾似

屌有蚊

BBC當-6係狗咁

又多一分

oso 嘅 mid-session 後派膠症狀發作

呢局送到咁唔係贏唔到呀嘛

正想講

佢feel唔到定點

好似今季先有

我頂

應該同-6講俾你贏番兩局

唉...

派膠停不了

-6係咪改唔到射波果下會lift up

5-0

-6唔讚得架

5:0

隻蚊搞埋oso

開波前：贏一局當贏

開波後：入一球當贏

入到波算唔錯啦

唔睇了

應該真係可以11點完

想買-6反cup

11點前完？

-6走去同oso講俾自己埋檯打多兩cue啦

6－0在望

11 點前我張飛就真係唔抵

-6搞下笑又袋皮半

冇得打LA O SO 下下一CUE GAME

完

6:0

完得 6-0

隻紅波又會走得咁衰

11點前完 perfect

棟篤笑通常得個零鐘

走埋去拍下-6膊頭叫佢加油

真係6-0

突登foul俾你打多幾q

Hey-6, can you sign plz?

有冇巴打肯落去裸跑

梅菲

又有4分落袋

特登FOUL比MARCO打

都入到一兩球波好過好多普通人了

-6垃圾到

較得好差 不過都入到

D走位

全場叫marco

衰過波樓呀叔

走到咁

打到灰哂

佢都唔想打啦

我諗佢都冇心機打

心態炸裂

仆街打場咁嘅波，遲啲會唔會冇信心到連新仔都贏唔到

唧入埋

rip

唉

whitewash

97%..

呢場6:0 波膽真係易過買波

Highest break: 8

oso起哂水

俾咁多位講中晒,6：0兼11點前完

真係11:00

40大壽最差開局

oso都想11點前完

佢今季都未打過一場好波

oso 今年fit到咁想輸都難

-6有項long pot高過oso

I've been struggling and got virus

咁早收電視台用咩dup波鐘

四個字形容：屌你老母 -6

果然係準喎 真係6比0

-6 8隻波

有2項高過oso

O SO下埸幾時?

輸都唔緊要 預左 輸到咁真係好樣衰 好失望

100% long pot

應該就係oso送到袋口嗰球

重播oso whitewash -6

100%long pot

今季都算係-6生涯其中最差一季
基本上乜都冇做過

睇黎上季真係迴光返照

-6真係

上季頂峰 今季生涯最差

同鷹王果cue break off入波有得揮雖然係-6

35分

4:0 一球都冇入過
算唔算一項紀錄

記得之前啲細比賽Marco炒過Higgins 4:0
Higgins成場係1分都無

今季鷹王都唔多掂

佢同Fu開季果陣排第5，6名，家下一齊插緊水

鷹王呢幾年都係季尾勁
連續入左WSC 4強幾次

一哥同小丁都係啦

但係每人贏左一個排名賽，可以冬眠下先

一哥冬眠一季都得

如果Oso贏世錦可能俾人爬頭

今晚有無得睇？

Ali好正

留名睇卡達發爛炸

冇oso冇人睇

有賽事直播就睇，唔理邊個球手

係咁架喇

我用耳機聽以為有蚊飛過

布歐今年都幾FIT
但大家好似麻麻地佢

同oso 嘈過下
啲人唔多Like佢

睇pot success/safety carter都唔差murphy太多，但比數就....

4:2

好紳士
同時好stubborn

ali

想Ali贏

布歐手REST真係癲

阿里

想問下有冇人知道可以喺邊度,睇到啲球手會打邊啲比賽? 唔該曬咁多位!

上官網睇
揀你想知嘅比賽然後揀session
會知道咩選手會打

唔該曬你巴打， 其實我想睇下Marco 仲有啲乜嘢比賽會打.... 睇佢今年仲有幾多機會攞獎金 佢成日好多比賽都唔打

幾時嘈過?

應該係147獎金個期 oso 特登打146

黎緊German masters,shoot out同grand prix Fu都唔會打，世界排名可能再跌，今季剩番5個排名賽比佢追分

有無人睇緊堅叔？

Quarter-finals

Thursday, 18 January

13:00 Ronnie O'Sullivan (Eng) v Mark Allen (NI)

19:00 Kyren Wilson (Eng) v Mark Williams (Wal)

Friday, 19 January

13:00 Judd Trump (Eng) v Shaun Murphy (Eng)

19:00 John Higgins (Sco) v Ryan Day (Wal)

judd v murphy 應該好好睇 不過星期五會出街 睇唔到

會唔會4強又有OSO 對堅叔睇

今年個個大賽佢地都要碰頭

想問
Shelby 對 mark williams 有局
Mark williams 打到發爛炸咁都得架咩
打到白波飛埋出枱

之前曾經諗過，如果領先33分，枱面剩番一隻紅波，但係冇得直接打入袋，不如發力將隻紅波打出街，扣番4分仲領先29分，但枱面得番27分，除笨有精

咁都叫發爛渣?

唔係好熟球例 如果領先既球手救snooker foul 左 turn out冇遮到波 唔洗free ball 對手係唔係一定要打？唔可以要求領先者打多次？

任何時間對方foul左都可以叫對方打

我都想睇哩場

我唔知
但連續兩球 好似專登咁

hit and hope黎
諗唔到點守未大力駁下 希望-6到safety

原來係咁

你睇太少波喇

你睇多d trump 成日大力撞棍搏一搏

仲有蜜瓜

仲有冰咸

要來了

Come On Ronnie !

Come On Ronnie

愈黎愈肥

go ronnie

Allen甩隻中袋紅波，睇嚟Ronnie又一個局分

陳冠希已經平左marco一cue最高度數

Ronnie犯規

1:0

Mark呢個frame已經多過marco成場波既chance

fu:

睇黎壞孩子mark Allen 依cue會打到超分

蜜瓜真係

Allen 玩啲咁嘅野

想同oso篤多陣波

甩黑柴

依場似係會好睇 對攻

mark allen century

兩局既frame ball都走失位

今舖好睇了

Oso 啲safety 搞咩

Molamola
睇黎肥仔mark 依cue 會打到超分
圍住黑波打 3-1

Oso 1:3 Allen

Allen 都好fit 下

Mark Williams
我諗起Johnnnnn Higgins

仲趕緊返屋企

人地起碼有個Mark 字
但個MC 連人名都搞錯
仲要拉長個音 柒到

尋日marco都有咁多chance就好

Taylor兜得靚

binc

一返到去就見到打失

WTF

O SO 今日食左屎 睇黎今晚係冠A天下

oso失左靈

掛住整早餐食

come on ronnie

Oso

Allen 呢cue 要打到超分

有無人可以同我講 Ronnie 打緊 d 乜 L 嘢 ar? 前幾日炒 -6 炒得gum開心 dllm Ronnie

1-4

笑死岩岩

應該輸6-2

掛住同囡囡直播整早餐

下局拎唔到就危了

當年打到佢舉白旗

同-6一樣 拍真人show

molamola

oso ig個營養師係佢邊個 上埋佢屋企整野食

今次又係11點前完

有冇咁撚多烏蠅

頭先個主持拎張poster出黎

最選23:30完

allen打得好快

我屌
molamola

gg lu oso

1-5

Williams 對 Kyren Wilson 今晚定聽晚

堅勁今日 肥仔mark

一陣3點

聽佢講係掉番轉，呢個星期練波練得太多
個人唔舒服

謝謝巴打

前幾日炒-6夠話唔舒服啦

Oso 依一刻應該明白-6 前晚嘅心情

又開波SNOOKER

commentator curse停啦好嘛

唔係話oso對-6果日唔舒服就黎暈
係咪未好返呀
咁就證明-6幾咁屎
利申冇睇

嚇死

oso99%pot success wo 巴打

全場即刻醒曬

逆轉小宇宙爆發

佢話佢呢幾日都見唔舒服
但同-6打又唔覺

Oso 咁甩黑

fuck

marco 100% long shot

即係今日佢好返 變返正常

Gg

Oso心諗點解上場咁輕鬆

好在

go RON

放手一搏
睇黎mark 依cue 可以打到超分

仲係甩緊

搞咩呀今日

比 Allen 博 ,gg lu

又甩了

1-6啦要

絕地反擊
睇黎陳冠mark 依cue 可以打到超分

O SO 今晚係抵輸的

即刻燈到

唔知以為收左錢
由場對fu一球都郁甩過

加油

All in Allen真係fat fat

差d唔記得有燈神巴打係到

無啦今次真係要超分啦

巴打要發功啊

今日對-6既話有冇力一戰？

冇了 allen痴咗線

今次真係 gg 了

又來了

仲要freeball

rip 比人撚

Molamola

放棄 唔燈喇 好累
Mark alien. 打完佢啦

bye oso

真係無了

好似好求其咁

真係rip了

肥mark其實已經失誤好多次,俾晒機會

似想set snooker behind the blue

頂 又假希望

Mark 清晒佢吧

Oso打乜

Oso俾人炒番6-1

11點完場

放棄左

兩年前又係5:1

oso拍鳩佢肚腩

屌你對-6出晒力，今場對艾撚揸流灘

新手想問下foul左之後 點先有free ball
叫對手重打同接住打係咪幾時都得？

冇睇！而家點

Allen 2個鐘 KO oso

白波 cover 左 object ball

對手foul左 而你打唔到object ball 兩邊tangent plane
就當free ball
有錯請其他巴打指正

記者會

Sor 寫得唔好 係 object ball 比其他波cover左 喺白波個位睇唔到 object ball

oso 話佢頭暈暈

World snooker 可唔可以查下 oso ar 好假 ar 下次打假波同左我講先 等我唔使睇 ar ma

唔係咁

前幾日明明仲fit到pk

6-1

睇左咁多場
想睇mark William 攞

去左睇科蘭 仲趕返黎睇oso 點知11點完仲比人炒 以為oso呢期好fit 咁可能真係marco太屎

唔關-6廢事啦嗰日佢真係好fit 係今日食咗屎咁

打得差大家好似好出奇咁，又話假波又盛，唔好笑死人啦
桌球一向今日唔知聽日事
而且佢一早講左可能早排練波太密病緊
算-6唔好彩

仆街今晚miss左 諗住oso贏硬 屌你1-6

你試下一個星期keep住打你就知狀態keep住長期都係咁好係好難 實會有兩三日打極都唔係好聚財咁

其實今日d safety 大部份都對路 不過係肥仔mark好似上左身咁

呢 d 野個個都知 -6 自己都試過 Luca Brecel 個場反 cup 大家都係呻下 -6 唔好彩 jeh

打完未？ 有冇手機link

3點請準時

Ronnie 係賽後記者會宣布唔打今年 world championship ‘I don’t wanna be an employee of Barry Hearn’ Ronnie 講嘅 （Barry Hearn 係 world snooker 主席）

話就話係暫時嘅諗法 但係唔似有彎轉 距叫 Barry Hearn 想距打嘅就上門同距傾

佢好似話去澳洲拍真人show喎

btw瞓醒就5:0

頭先睇賽後interview都聽到佢講Barry Hearn
但估唔到佢真係話可能會quit wsc

Before the Masters, the Rocket revealed that scheduling of his television series 'Hustle' could force him to pull out of the World Championship - snooker's biggest prize.

And after his defeat to Allen, he told reporters that people should take his claims more seriously and hinted that his exit from the sport is near.

Ronnie O'Sullivan is planning to quit snooker as soon as possible
"I know people didn't really take me seriously but I probably will miss this year's World Championship," O'Sullivan said.

"I come back to snooker for different reasons. It's just a bit of time-passer for me.

"I've already explained before I want to try and get out of snooker as quickly as I can.

"I still play because I still have some snooker fans that love to watch me play and I'll still play in some tournaments.

Ronnie O'Sullivan also made a second threat to miss this year's World Championship
"But as far as I'm concerned, it's probably better I do a month in Australia for Hustle while the World Championship is on because I would find it difficult at home watching and not being part of it.

"But if go to Australia for four weeks and chill out, because for me as a person, I just play to kill a bit of time whereas a lot of the lads, all they have is snooker in life.

"17 days in Sheffield isn't the greatest of things is it?"

btw 條interview 後段應該因為oso 講Barry Hearn 畀BBC cut左
有冇巴打搵到完整嘅訪問？

其實oso 係桌球界係票房保證
我覺得佢而家用自己嘅bargaining power同桌總開戰

Barry hearn同oso以前係經理人關係
自此幫佢打點一切
到佢老豆老媽出事嗰陣都好照顧佢
就算解約之後兩位都仲幾好朋友

依家搞到咁

都好既 睇火箭打長局制 一頹HEA 打就好心痛

wtf

仲諗著有ronnie黎夠selby打
世錦賽d長局真係無人夠selby黎
比佢防守都磨死肯定

計實力唔係冇
小丁，robertson,trump,murphy等等都半斤八両
btw,小丁次次wsc先大跌watt

]你試下一個星期keep住打你就知狀態keep住長期都係咁好係好難 實會有兩三日打極都唔係好聚財咁

其實今日d safety 大部份都對路 不過係Oso好似上左身咁

BBC 係播 Williams 對 Wilson 之前播埋 Barry Hearn 個段 但係我上網再搵都搵唔到 cut 左個段

Trump

唔係9:00pm開波咩？

Centry

trump gor加油

布歐

Murphy

同隻野駁鬥完 打得差左

其實上年四強 前年決賽 都唔算大跌watt啦 前年決賽0-6追到8-9 , 舊年直頭咬住上
前年仲破埋/平左世錦最多century

一定唔係佢自己top form 始終佢仲係太緊張 決賽個年手都震埋
只係真係兩年都撞正top form沙比 可以話毫無破綻 攻守都可能係現役最高水平 oso黎都要死

認真 80後黎講 大家都top form 丁同沙比應該55波 之後先到neil trump murphy

其實都明白oso既諗法
但桌球的確係夕陽運動
如果真係聽晒oso講 咁oso退左休點算呢? 其他人食得屎架喎真係

barry hearn都有自己既考量
佢的而且確搵到好多贊助商 越黎越多比賽 越黎越多新人/中下遊球手受惠
而世錦獎金每年上升唔少 差唔多5-10%
只係抽走左147獎金姐 一年又有幾多q 147 踏實D加比賽獎金仲好其實

對頭16既保護係少左 但對桌球運動黎講 係進步左好多先真
英倫三島都越黎越少人打波 唔搞返好佢
OSO退休真係執柒左佢都得

成隻白波飛左出去

個球貼邊啡波真係top class, 咁大力打落去竟然吾係撞返出黎而係響袋, 堅準

咁都諗住pot

咁樣俾肥梅-6解到

好耐冇睇過高手對戰咁低質
兩個好似marco上身咁

咁都冇得過百

上鋪都應該century la

呢幾局有返d break

trump哥搞掂

Trump 好波

而世錦獎金每年上升唔少 差唔多5-10%
只係抽走左147獎金姐 一年又有幾多q 147 踏實D加比賽獎金仲好其實

呢度就係個矛盾位
如果你作為觀眾 你覺得桌球最吸引到你既係d乜 我估十個有九個都會係覺得147
cut 147獎金 變相唔鼓勵人打 冇人打就小觀眾

oso既堅持係有佢既道理 佢明白觀眾係想睇到d乜

贏左波 有乜感受？

睇黎都係無人睇緊堅叔

Semi-finals

Saturday, 20 January

13:00 John Higgins (Sco) v Mark Allen (NI)

19:00 Kyren Wilson (Eng) v Judd Trump (Eng)

其實我明oso既point
但如果行返轉頭
變返好少比賽 獎金唔多
然後變返147000 147獎金
桌球可以話玩完

英倫三島無人才加入 有都去踢波啦
老既又準備退休

oso係站係觀眾立場
但barry係站係桌球大環境立場

oso成日話唔見費達拿打d低排名
但網球同桌球收入差幾十倍

你都識講 147幾難先可以公開打到 啫係話筆獎金唔係經常支出 對財政又有幾大壓力？

減147獎金 > 球手唔搏147 全部打穩陣波> 觀眾覺得冇癮 唔睇 > sponsor因為冇人睇而減> 再減獎金>無限loop

點解oso 係票房保証？因為oso個名就等如great pot great safety 147常客 set snooker出色 左右開弓

點解咁耐都出唔到另一個咁既人？究竟oso係因為佢太天才定點？最類近oso既打法既球手 我覺得trump 似 不過白波走位成日失

所以我自己既結論係桌球呢項運動 勝利球迷有好多 要做既應該係要培訓多d好似oso呢類人 而唔係單純加冠軍獎金 減147獎金就叫做幫到個環境 我個人應為應該檢討青訓點解失敗先係重點 所有運動都係同青訓有莫大既關係 其實如果oso真係退休 我覺得佢可以試下搞一間snooker既學校 肩負住傳承既重任

仲有如果話桌球搵唔到食 所以減147獎金 加比賽獎金 係講唔過去 因為個筆錢都係最top既球手先有得分 對下游球手係完全冇幫助

ps 有錯請指正

其實你係咪無睇我第一次個回覆..

依家就係barry hearn搵多左超多sponsor
先會一年有成廿幾三十個比賽(大型排名賽20個) 全部獎金仲要唔少
同早四年對比 多左一倍(大型排名賽11個)

再講 依兩年多左好多低排名球手入決賽/甚至有幾位人兄破埋處拎冠軍(顏丙濤, ryan day, 梁文博, brecel, mcgill, 咸美頓, perry, king, gould)

呢班友以前唔好話拎冠軍 入4強都叫執到 但改制之後 對中下遊球手係絕對有幫助

以上講既都有得查返 已經係發生左 所以唔明你條path係點黎

gilbert 前年首入決賽 14年桌球生涯
holt 上年首入決賽 20年桌球生涯
ford 上年首入決賽 17年桌球生涯
顏丙濤 生涯首入決賽
曹宇鵬 生涯首入決賽

perry 前年首奪冠 25年桌球生涯
梁文博 上年首度奪冠 12年桌球生涯
mcgill 上年首奪冠 同年第二冠 7年桌球生涯
咸美頓 上年首奪冠 27年桌球生涯
king 上年首奪冠 27年桌球生涯
gould 上年首奪冠 15年桌球生涯
ryan day 今年第一次拎冠軍 19年桌球生涯
brecel 今年首度奪冠 7年桌球生涯

以上全部都係大型排名賽

希堅斯
ranking title數追番貼oso

咁你有冇睇我既前設？

減147獎金 > 球手唔搏147 全部打穩陣波> 觀眾覺得冇癮 唔睇 ？？？

呢個循環最重要係觀眾 而唔係sponsor
因為sponsor係跟觀眾走

同埋搞多比賽有乜用？多到大牌球手唔打 的確 後d排名既球手易左攞champ....但係個意思在係邊度？叫中游球手易左分獎金？

咁我覺得攞個筆錢出黎做多d青訓 發掘多d好既球手 打多d fancy d既波去吸引多d新既觀眾 做大個餅 又或者研發新玩法 等觀眾有新鮮感

咁你知唔知147係依幾年先係打得最多？
12年 11次 16年 10次
唔好oso講咩你就聽咩啦
當然5000係少 但一定唔會去返147000囉
一年10cue 147萬 夠搞6,7個大型排名賽有突

依家就係做大緊塊餅
oso一路抽緊後腿 影響力最大係佢 但佢背道而行

桌球依家就係無人加入
新人 十個有六個大陸仔 其他英倫三島 泰仔分
仲話搞青訓
你比賽無獎金 搵鬼去打咩 去踢波一個月多過你打一年波

桌總依家努力守住呢項英國紳士運動留返係英國
到世錦有一日失守搬左去支那就喊都無謂
起碼依家多左球手有熱情 有得拼下

如果永世都係頭16先好玩 呢項運動會玩完

唔係單純你話觀眾睇就簡單
睇黎睇去都係呢16個你遲早悶
仲未計呢班人遲早退休

仲話搞青訓
你比賽無獎金 搵鬼去打咩 去踢波一個月多過你打一年波

第一 岩岩青訓出黎既新晉球手咁快就上到位攞到獎金？
第二 英國足球青訓出黎真係咁把炮 踢一個月就咁多錢？有乜數據support

如果真心想support 應該係青訓入面做多d資助 令到下游 未有能力上到任何大比賽攞到獎金既人有飯開 先會有動力去練波 而唔係話搞多d比賽就叫做support中下游 比賽獎金得個一炮過 中游既人隨時攞過一次就再冇以後 我依家講既係持續性既問題

咁你知唔知147係依幾年先係打得最多？ 12年 11次 16年 10次
唔好oso講咩你就聽咩啦
當然5000係少 但一定唔會去返147000囉
一年10cue 147萬 夠搞6,7個大型排名賽有突

多唔多 我就唔評論 但5000叫我打q 147 我不如穩穩陣陣贏一局好過
你諗下呢個心態仲點令到成局波提高個可觀性 從而吸引多d觀眾去睇

桌球依家就係無人加入
新人 十個有六個大陸仔 其他英倫三島 泰仔分
仲話搞青訓

你諗下你有冇矛盾？一時就話大陸咁多人出 英倫冇人加人 一時就話搞乜鬼青訓

要令到多d人加入 明星化選手係一定要 你睇下網球 golf 甚至乎你口中既足球
所以要做既就係

青訓>培訓多d有潛質既>打多d fancy 波吸引觀眾 包括147 >包裝明星化 吸引更多sponsor

你咁先做得大個餅
你連青訓都做唔起 根著就話頭16打黎打去都係個一班 又話退休就青黃不接
但係又唔擺多d資源落青訓 咁你啫係想點？
你明唔明snooker 本身係一項門檻好高既運動 你唔同乒乓球 羽毛球呢d周街都玩到 你唔出多d資源去搵多d後生打 梗係夕陽啦 你話唔係喎 147萬減到5000原來係拎左去資助青訓 資助d小朋友 甚至免費教佢地玩 先係長遠對項運動發展有幫助

桌球唔夠足籃網球普及導致惡性循環係事實
如何做大個餅就係更多嘅商業贊助同獎金，唔洗多，網球咁上下就夠，肯定ronnie會不停打比賽+更多人想打職業

今日無人睇?

有無網睇? 我平時睇開個d好似播緊其他野

感覺上每個人嘅狀態都唔係好好 好易斷 break

Wilson氣勢如虹, 有無巴絲睇緊?

Come on Kyren

如果你今晚訓左 我只可以話你 miss 左其中一場最好睇 另外一場係 Selby vs Williams

觀眾都想wilson贏

come on kyren

Kyren 加油
唔鍾意捽侵

唔好燈住

頭先真係訓左
已經Decider

睇黎捽侵開始入局
睇黎捽侵呢q 可以打到超分

啱啱睇完英超返嚟,原來仲未完

好睇了

Trump 癡 L 左線 ar gum 博做乜 7

wilson果D係咪叫三白眼

特朗普

Kyren

kyren

Kylo ren wilsen

trump

咁樣Double the double

Yes for Kyren Wilson Judd Trump

質係咪註定呢世都入唔到Masters final

幾點下一場？

我睇左佢咁多年
我覺得佢硬係一到match point就miss

咁樣cup

0300 HKT

第7局果陣 wilson有d放棄feel
一q打散晒d波

芥蘭wilson啲心理質素真係一流
一個機會就搶決勝局

Kyren fluke完隻紅完全抹殺trump反勝希望 no apologize 係到celebrate 一刻

有冇link睇？

Bbc

距擺明 double ga la 呢個情況我覺得唔使

Mark Allen！

決賽
Mark Allen v Kyren Wilson
兩個人都係第一次入Masters 決賽

Pistol表現穩定啲, 睇好佢贏

咁嘅話wilson今季都幾慘
三入決賽三之都輸

決賽幾點打

marco睇到唔知有咩諗法
又將會多一個實力係佢之下既人攞triple crown

時也命也 仲要後生佢咁多

話時話你講邊個先

唔覺得呢兩個係爆冷賽果
Marco呢一刻同呢兩個打都係輸

Final打 19局10勝
定17局9勝

g持 kyren留名

到底trump幾耐會變成奧拜仁

我侵好靚仔，不存在成為奧拜仁嘅危機

潮童變河童

但係佢打咗triple喎

最撚神奇係兩條友一個crown都未有

來啦

芥蘭加油~!!!

好撚正呀啲鳩嗌

想Allen 贏

靚開到

The Warrior

睇黎wilson 可以超分

燈

咁都超唔到

都超到

Wilson1:0

正

我自己少睇佢兩個 但我真心覺得Wilson篤得幾好睇 睇落起手都算快

覺得以前hendry講得幾啱
唔轉cue action
allen點大力都唔夠spin

冠希都係爽快型

佢教練成日放片係youtube, 都算係snooker youtuber

等我番到香港subscribe下先

點解叫冠希

講technique好好

冠希呢幾球顏色都係打off咗

以前塊面瘦好多
描波“咩”起個咀個樣好似冠希

呢啲波好陰公

屌你張枱 個PINK條線變哂

Mark Allen 係唔係得一套衫

留意到Wilson出cue有少少疾cue

上面條片都係咁

如果係上年嘅 -6

好刺激

屌粒pink睇到我

打失pink亂晒

2:2

呢場好睇

新post準備

覺得kyren無咩bottle

你開啦

留多幾個先開post

距地兩個想點 ar

D position

近年真係無一個球手有hendry既霸氣

我唔覺得距地兩個值得贏

屌, 呢粒green

終於有球靚波

咁好老實既, 佢地都把握左之對手既失先入到決賽

入final條路都有陣負碌味

連發球都失誤..

只係贏過 1/3 個 ranking event 就有得攞 triple crown -6

一個win75三傑中兩傑
一個4強2：5 trump 連追四局反勝
點講都叫有勢嘅
唔通來來去去都係嗰幾個打決賽就叫好咩

明白大家決賽都想睇大牌球星, 但selby, oso, trump呢屆表現又真係值得入決賽咩 , 桌球打11局6勝都仲有得-6?
尊重下 allen同 wilson啦

邊度有得睇live

唔係話距地 -6 係同緊 -6 俊默哀

marco果場真係撞正着火oso 無計

睇好肥丙，英倫三島真係冇新人

1001